其實點解林早洩會咁撚蠢

一個成功搞起左既論壇廣告費一個月都6位數
佢要做既野就係唔好撚搞咁多野
屌你老母 咁都做唔到
結果一埋user轉撚走曬 廣告費流失一定好撚多 唔知點解諗到呢到就好撚想笑
仲on9過立法會dq班傻閪

自己搞死自己

自我膨脹以為永遠都順風順水
又ban人 自家app又垃圾

依家個app好用好多啦

app屎唔撚肯比錢搞好佢
人地搞得好又唔抵得 好撚想當面笑佢

五毛春光乍洩一

你好可憐

i love lun dog

而家係咪串柒牙糟都要俾你條關愛狗入黎屈毛呀
定係你條柒頭真係洪狗過黎趕人回家呀屌你老母手

由佢啦 佢差唔多每個回覆都係咁

連屌早洩呢條廢柴都唔俾
九成都係仆街仔

條廢青好出名下
早兩日咪有post 屌佢